黃智華人醜衰格 黃智華皇天擊殺

黃智華人醜衰格
黃智華皇天擊殺
黃到眼殘 認撚錯人sor9ry

黃兆健條死仆街
黃兆健條死柒怪
黃姓賤人 快啲摺埋 唔該哂

認錯無糧出 認錯無糧出...

健哥做乜